有一日，基奧特同佢個仔傾計

小基佬：daddy, 原來你贏過世界盃㗎，好勁呀
基佬：洗乜講，我當年好威水的
小基佬之後搵番當時嘅highlights 睇
小基佬：daddy, 點解highlights 完全見唔到你嘅？淨係最尾出嚟捧盃影相？
基佬：...
呢個時候，賓斯馬拖住仔仔出嚟
賓爺：你老豆卡丁車來嘅喎，我先至係法拉利超級跑車

我估你一定係黃絲啦

兄弟 我留意你很久了
你真的很幽默

我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍

錯 應該是100倍

想不到在此帖竟能見識到你的想像力

我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀

塞回肚子裡

你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

😅

dembele:

麥巴比：

盲反撚

淨係贏樣已經夠 基奧特唔踢波都可以做明星
賓施馬樣成個弱智咁仲要冇世盃